［國際線］HK CNN報導：唔使拗！香港完美示範帶口罩係有用

HONG KONG’S POSITIVE EXAMPLE IN GLOBAL DEBATE OVER MASK

Should we all be wearing #masks? As governments in the West wrestle with guidance, many in Asia have been diligently wearing them *since January*.

And there's growing evidence that MASKS WORK.

Here's our report.

駐香港CNN 女主播Kristie 做左個專題
香港完美示範帶口罩係有用
因為我地經歷過SARS，有令香港人痛心既經歷
唔信個垃圾政府，自發全民帶口罩！

完全大巴大巴打落林鄭塊面
當初仲話唔需要帶口罩，帶左都要除落黎
痴筋！！！

香港人要持堅
要繼續帶口罩 勤洗手
今個月情況愈來愈嚴峻，要愛惜醫護
大家要多留在家

記得去retwitter & say Thank you!

大家上twitter rt爆佢

自膠 ： 係Retweet

推推推

原來真係佢
見到佢隊人係青衣公園，但佢戴住口罩怕認錯人

你無認錯，係佢地啊！
推推推
好少retweet !!!

最重要的是唔信政府。

你說得對

推

我淨係知武肺爆發以黎
CNN經常合理化支共政權

應該係指 香港人因為帶口罩 所以地理上連住支那 個政府又係咁俾支那人自出自入既情況下
肺炎感染率到而家都仲係好低 所以口罩係好明顯有用

大家聽清楚第20秒

from the beginning, Hong Kong government like other Asian governements recommamd the wearing mask in public.....

一開始林鄭根本無叫你地帶口罩囉！

唔好講到係政府功勞咁
係人民自救！

多謝你完美演繹俾大家聽

咪就係囉
條片吹奏香港人定吹奏港共政府？

關港共撚事
係香港人自救！

大把大把摑落侵侵度。。

一班反賊暴徒幫林鄭打疫

諗起佢

我地更加要下面留言！係香港人自救，自發帶口罩！唔信政府

因為帶口罩 所以地理上連住支那

小弟不才！無咁細心！
大家去講事實出黎，等國際知道係港人自救！全民自發口罩！

所以就算地理上連住支那，個政府又係咁俾支那人自出自入既情況下

香港03年沙士完全係血的教訓
死左幾位偉大既醫護
死左幾多個香港人既親人朋友
所有人經歷過都知咩事，唔會忘記

Push

日本都有片

當初政府講喎洗口罩乜乜77個陣，所有香港人搶口罩，個個出街都有口罩，根本冇人信政府

0'19 : "from the beginning, HK govt like many other Asian govts recommended the wearing of mask in public whether showing symptoms or not"....

根本話戴口罩無用/叫人唔好戴就係想自己可以儲多d口罩，以為行呢套仲work

真
應該post返林奠叫人冇病唔好帶除返佢
仲有0 csi口罩供應

唔戴罩果 D 咪爆晒囉

遲下政府就會全盤接受功勞架啦

台灣一早封關都係好好既做法
世衛講既野
掉轉做就ok架喇

新加坡同香港比較，香港大部份人帶口罩，新加坡叫人唔好帶口罩
今日個確診數
新加坡1,114 vs 香港845
死亡人數
新加坡5 vs 香港4
人口
新加坡561萬 vs 香港750萬
新加坡人口少過香港，但確診同死亡都多過香港，咁就已經證明左帶口罩係有用

retweeted and comment la

push

thx Kristie

要強調係香港人自律戴口罩，港共政府要迫先扮做野

當政府迫你戴口罩時
你地就唔L戴口罩

政府叫人戴喎

屌你老母港共一開始仲叫我地唔好戴
大家要記住！！

cnn = fake news

記住係香港人唔係香港政府

香港多年黎既經驗係相信政府時就好撚大鑊
林鄭雨傘革命 拆碼頭
梁振英既垃圾超支機建
icac
呢d都係近年比政府呃過既大事

柒婆叫人戴左都要除

表面讚香港人，
實際係幫港共洗白
食屎啦

特衰好快沖衝出嚟邀功

告急Twitter 唔夠人